今日第二日，原來真係好難受

成人個無晒動力，咩都唔想做
食野都無味，無胃口
覺得好辛苦好辛苦

當初大家都係真心中意大家
相處又夾
以為可以行到最後
點知會搞成咁
原來一段幾真摯既感情都會有變質既一日

今日我搵你
你既口吻就好似第三者咁
好冷靜，可能你已經放低左

尋日難受，今日都好難受
訓又訓唔到，做咩都無心情
一具行屍走肉咁
合埋眼又諗起我同你既各種回憶
個心那住那住
原來生不如死就係咁既感覺

我會覺得好可惜，好遺憾，好無力，好痛苦
因為我愛過，到而家都係

拍咗好耐？

姑姑

打完喊左

差唔多兩年
係我初戀

女人係咁

😭😭😭

喊下好過你屈喺心到啦
上嚟連登呻啦！

同你一樣
不過我自己衰

初戀咁大機會冇就算啦

送比你

樓主我好明你心情 我頭一個星期都好似你咁 但日子耐左 你就會慢慢習慣到

係舒服D
屈係心就黎爆炸咁

名都一樣

希望係咁
淨係想時間快D過

希望你聽完開心啲

搵D興趣做下啦 同埋多D搵frd呻 雖然佢地講既嘢有好多都會聽唔入耳 但呢段時間好需要有人係身邊陪住。我都努力習慣緊冇佢既日子

係人都試過啦 幾咁閒

我分左一個月，都係初戀，岩岩喊完
喊完好d了
聽日星期一了，終於可以忙下
會忙到唔記得痛

我都係
我仲好愛佢好鍾意佢
佢一句冇feel唔夾就話分手
個心穿咗窿咁 咩都唔想做